［有圖］我屌你咩

夜闌人靜
諗住可以輕鬆下禁電話
點知一開IG
見到有野follow
開左黎睇下
「送咩禮物好？入黎慢慢揀啦😊］
呢個笑既emoji真係不得了
我睇到呢到
「屌呀」
其實你地有冇諗過
我冇送禮物既需要
你follow我做乜
你地有冇諗過人地既感受？
有冇諗過一D冇送禮物需要既人既感受
我覺得你地好自私
我覺得你地就好似笑緊我
諷刺緊我唔需要送禮物俾人
係啦係啦
我知你有禮物送俾另一半啦
咁你宜家係咪覺得好威好疊馬？
我屌你咩

受刺激的香毒撚

人地icon咪左俾你 上黎開post做乜

曲線賣廣告？

啲ig shop成鳩日亂follow人架啦 咁都要開post講 on9